riep hij uit.
"En je bagage?"
"Het kan me niets schelen.
Ik kan het een andere keer sturen. "
De graaf stond op en zei, met een vriendelijke hoffelijkheid waardoor ik mijn wreef ogen, het leek zo echt: "Jullie Engelsen hebben een gezegde dat mijn hart nauw aan het hart ligt, want haar geest is dat wat onze _boyars_ regeert: 'Welkom de komst; het afscheid versnellen gast.'
Kom met mij mee, mijn lieve jonge vriend.
Geen uur wacht je in mijn huis tegen uw wil, hoewel verdrietig ben ik op uw weg, en dat je verlangt er zo ineens naar.
Kom.
"Met een statige zwaartekracht, hij, met de lamp, ging naar me toe de trap af en door de hal.
Plotseling hij gestopt "Hoor!"
